# ESERCIZI #

### Lezione ZEND 2015-11-23 ###

* CREAZIONE FORM INSERIMENTO PRODOTTI (campi: name, sku, url, qty, price, from_date, to_date)
* CREAZIONE PAGINA DI VISUALIZZAZIONE PRODOTTI (a 3 elementi per riga)
* CREAZIONE PAGINA DI VISUALIZZAZIONE DETTAGLI SINGOLO PRODOTTO (con url dedicato)
* CREAZIONE FORM "AGGIUNTA A CARRELLO" PER UTENTE LOGGATO (legato alla sessione utente + decremento qty)
* CREAZIONE PAGINA DI VISUALIZZAZIONE ELEMENTI A CARRELLO